{
    "question": "Isilah bagan struktur dalam sebuah organisasi !\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>aku jugaa gatau</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ya....</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-2-langkah-langkah-membuat-puisi-mohon-di-jawab-besok-dik-796",
            "question": "Sebutkan 2 langkah langkah membuat puisi mohon di jawab besok dikumpul\u2764\ufe0f",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menentukan tema.</p><p>menentukan pilihan kata / diksi.</p><p>memperhatikan gaya bahasa atau majas yang digunakan.</p><p>memperhatikan enjabemen.</p><p>memperhatikan estetika.</p><p>menentukan makna yang terkandung dalam puisi tersebut. semoga membantu..</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-seseorang-benazar-untuk-berqurban-maka-hokum-berqurban-ada-117",
            "question": "Jika seseorang benazar untuk berqurban , maka hokum berqurban adalah ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>wajib</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena nazar adalah janji ketika mencapai sesuatu, sedangkan janji adalah hutang, barang siapa tidak melaksanakan janji akan mendapatkan dosa besar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tanpa-menyebut-merek-produk-apa-yang-digunakan-malam-hari-824",
            "question": "Tanpa menyebut merek, produk apa yang digunakan malam hari",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lampu, lampu bukan merk kan?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-bentuk-koperasi-di-indonesia-adalah-koperasi-simpan-pi-655",
            "question": "Salah satu bentuk koperasi di indonesia adalah koperasi simpan pinjam bentuk koperasi tersebut memilikiki kegiatan yaitu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kegiatan yang dilakukan adalah menghimpun dana dan menyalurkan kegiatan usaha simpan pinjam dari dan untuk anggota koperasi yg bersangkutan</p><p></p><p><strong>Penjelasan</strong><strong>:</strong></p><p>Good luck aurel</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-kewajiban-anak-dalam-berbakti-kepada-orang-tua-dan-guru-399",
            "question": "Tuliskan kewajiban anak dalam berbakti kepada orang tua dan guru",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kewajiban anak dalam berbakti kepada orang tua dan guru :</p><ol><li>mendengarkan kata\u00b2 dan nasihatnya</li><li>tidak membentak dan meninggikan suara didepannya</li><li>berbicara sopan dan lembut</li><li>tidak berkata kasar</li><li>menolongnya ketika beliau meminta tolong</li><li>segera datang ketika di panggil</li><li>tidak berlarian didepannya</li><li>masih banyak lagi</li></ol>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutna-siti-laras-sing-digunakake-menawa-arep-nembang-pelog-578",
            "question": "Sebutna siti laras sing digunakake menawa arep nembang pelog",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>itu bahasa apa?</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ga ngerti</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jieun-kalimah-nu-ngandung-kecap-anteuran-729",
            "question": "Jieun kalimah nu ngandung kecap anteuran!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>uh no! I don\u2019t like this music so much (uh tidak! aku tidak sangat tidak suka musik ini)</p><p>oops I didn\u2019t mean it (oops! aku tidak bermaksud)</p><p>wtf, I hate him so much (sial, aku membencinya dengan sangat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-apa-dampak-covid-19-terhadap-tata-cara-ibadah-agama-pengar-195",
            "question": "1. apa dampak covid 19 terhadap tata cara ibadah agama ?\u200bpengaruh covid pada agama islam",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>damapak yang ditimbulkan dari penyebaran virus covid 19 dari segi tata cara beribadah antara lain:sepinya tempat beribadah seperti masjid gereja dan sebagainya karena himbauan pemerintah untuk berdiam diri di rumah,berkurangnya jumlah umat islam dan umat agama lainnya yang ingin beribadah ditempat ibadah masing2 karena khawatir terinfeksi virus corona,di berhentikannya/ditundanya syariat2 islam seperti pengajian dan sebagianya karena larangan adanya keramaian karena dapat menyebabkan menularnya virus corona,ditiadakannya sholat jumat beberapa waktu ini</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "prinsip-kerjanya-termos-adalah-sebagai-isolator-isolator-adalah-586",
            "question": "Prinsip kerjanya termos adalah sebagai isolator. Isolator adalah bahan yang sulit bahkan tidak dapat untuk melakukan perpindahan panas. Jadi isolator adalah penghambat suhu panas dari air ke udara luar.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ya betul sekali terus apa pertanyaan nya ya maaf</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nah soal nya mana yah,??</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kaca-pembesar-lup-berfungsi-untuk-melihat-benda-yang-kecil-aga-565",
            "question": "Kaca pembesar (lup) berfungsi untuk melihat benda\" yang kecil agar tampak besar lup terdiri dari sebuah lensa sifat bayangan yang di bentuk lup yaitu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>iopgkhwjqgwkkllgtrggg</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}